在他面前的桌子上，他把自己行業的工具整齊地放在一堆黃色文件夾裡。獨家報道：一名被控的俄羅斯特工如何與魯迪·朱利安尼一起策劃反對2020年選舉的陰謀？西蒙·舒斯特/基輔時間2021年5月28日
Wasm最簡潔的地方是編譯成二進制規範，您可以使用幾乎任何語言編寫web應用程序，而不僅僅是JavaScript。谷歌I/O為技術SEO從業者和網站開發者提供的新聞| Detlef Johnson | 2021年5月26日|搜索引擎土地
帶蓋的籃子有助於保持浴室整潔。與專業人士一起購物：功能和時尚浴室的解決方案| Mari Jane Williams | 2021年5月6日|華盛頓郵報
頂部越起皺，烘焙後的外觀就越好，所以不要擔心讓它看起來整潔。根據您的喜好定製這款酥脆奶酪菠菜派| Daniela Galarza | 2021年4月22日|華盛頓郵報
正如他所說的，這部電影確實圍繞科爾的存在提出了一個簡潔、敘事性的問號，這可能足以讓“康巴特”的粉絲們將故事帶到結尾。這就是為什麼這部新的《凡人快拍》由一位新的、原創的主角《基因公園》主演，2021年4月21日《華盛頓郵報》
他的經紀人開始了一場競購戰，他簡潔地承諾：“Kakutani Michiko會為這件事做出選擇。”這件事到底是怎麼回事？第一季令人困惑的結局| Tim Teeman | 2014年12月22日|每日野獸
當小白雪公主進來的時候，她發現所有的東西都很小，但是精緻整潔。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子沒有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野獸
在幾句簡潔的句子中，佩裡將道德義務的概念轉化為道德相對主義。在南蘇丹問題上直面喬治·克魯尼的批評者|約翰·阿夫隆| 2014年10月7日|每日野獸
最近拆下的小木棍上的洞像鐵軌一樣沿著他的肚子整齊地移動著。看著伊斯蘭國再次掌權| Elliot Ackerman | 2014年9月7日|每日野獸
黑腳連第二排的士兵們在一堆整齊的東西里發現了他的步槍、頭盔、防彈衣和網具。我們在追捕Bergdahl的過程中失去了士兵，Bergdahl是一個夜深人靜的傢伙| Nathan Bradley Bethea | 2014年6月2日| DAILY BEAST
如果他們是白人，我可能會在兩百碼之內被捲成整齊的一堆。原金|伯特蘭·W·辛克萊
Frulein Timm屬於單身姐妹會，但屬於清新、平靜的一種，像蠟一樣整潔。德國音樂研究|艾米·費伊
院子裡有各種各樣的鮮花和植物，它們在路易斯安那州南部盛開，保持著整潔。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
即使他的束腰外衣前面被撕破了，他給人的印象是保持整潔是他畢生的職責。邊境費|霍勒斯·布朗·費夫
但她看上去整潔乾淨，如果她能幫忙的話，她肯定下定決心不進汽車。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯